班狗其實都幾唔識計數

雖然現實上冇乜可能，但係都容許小弟打下飛機
班狗依家係到擁護政權，冇錯係鎮壓示威者方面一定係會成功
但係睇翻國際形勢其實示威者方係有幾大嘅優勢，尤其係人權法案
如果班狗肯回頭是岸加入反政府陣營嘅話，就算到最後真係政府贏都好，起碼歷史上唔使比人叫做狗，可以洗白
但係依家如果繼續打壓示威者嘅話，無論最後邊一方贏都好，班狗其實都會面臨清算，淪為condom
如果mon post狗睇到嘅話，老土咁講句，自己諗下做狗定係做人啦

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

仲想班狗會回頭是岸?
機會已經比左幾次 都冇一個出黎篤灰
做得狗既 一早已經冇左個腦

都係打下飛機

醒果啲一早走昵啦 剩低果啲你唔好期望佢地諗得通啦